想砌一部deskmini

見到$4080
請問有無伏？

你知唔知咩叫砌

伏唔伏 睇你用途
砌呢個spec嘅itx應該唔只4000

自己買好過啦
deskmini 5分鐘砌完啦

唔出牌子一律唔考慮

何況呢部咁易砌

清知唔知邊度有得買4750g 散裝

睇見到個價平個出面
所以問一下有無伏😬

price啦

當粒4650G賣USD 209,
香港賣大約1800到1900之間 + 1400 箱+牛+老母
3K2
SSD執最平500GB 4舊水左右
KINGSTON DDR4 3200Mhz 8GB RAM 279

你自己執都差唔多價, 佢如果再塞隻HIK SSD俾你, 加埋個拎貨價平過零售
佢起碼執3-400

咁呢個價都叫好合理

不過 樓主真係最好睇埋火牛 同 SSD 嘅用料。
ram 呢啲保一世嘅，用平嘢都算

SSD 唔同牌子/系列 壽命都唔同， 揾唔到就當 HIK 呢啲 cheap 嘢計。
火牛直接影響安全

4650G=1800
M2閒閒地500
RAM 300
牛 板 機箱本身一體 4080-800-500-300 = 1480包三樣
是但一塊B450/550I 都1000↑

咁既價睇落似賺左查實蝕左
因為犧牲左GPU更換自由,PSU更換自由(好似比300W外置),仲有就係你唔知ASROCK用料算係靚定雞
不過唔重視打機 真心4650G 是9但啦

真係砌部差唔多大細既ITX
淨係牛板箱呢PAST 已經唔止1480,起嘛要3000幾

我都係用睇睇下youtube 上下網
同玩仙境傳說呢d 舊game 我諗應該綽綽有餘.....

買買買

X300啦

買佐要記得開箱，想睇

呢個點睇 送正版window 會唔會方便之後 upgrade

rp[img]

WIN10唔值$

1 x AMD Ryzen™ 5 PRO 4650G
價錢：$1,799

2 x ADATA Premier 8GB (1 x 8GB) DDR4 SO-Dimm 3200Mhz C22
價錢：$520

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$520

1 x ASRock DeskMini X300 Barebone
價錢：$1,499

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $4,418

淘寶key？

thanks 巴打 我應該會加多張wifi card 😘😘😘

EBAY 100蚊條

但咁買洗機會唔會好麻煩？？

有條USB就得
入過一次就會跟底板
驚就自己KEEP 條KEY

many thanks